【集思廣益】【GME】空頭會出咩cheat

拜登8千萬票都作到出黎，如果真係比散户托到3萬2，券商，broker破產都唔掂，到時火燒連環船，銀行，保險都唔掂，金融核爆都似，所以空頭咩cheat，咩賤招都做得出

如果我係空頭肯定夾埋券商出cheat，會唔會券商，broker偷偷地代客高位賣左啲gme去，再之後買返比客，目的係扮老散唔團結

呢個時候，對家咩都做得出，大家集思廣益諗下對家會出咩cheat同點樣拆解

幫手諗下

推呀

唔俾set 10000賣

個人覺得gme會自己配股然後完左件事

大股東好似賣曬

「證券、股市，這些東西究竟好不好，有沒有危險，是不是資本主義獨有的東西，社會主義能不能用？允許看，但是堅決地試。看對了，搞一兩年。對了，開放；錯了，糾正，關了就是了。關，也可以快關，也可慢關，也可能留一點尾巴。怕甚麼，堅持這種態度就不要緊，就不會犯大錯誤。」

唔出奇 無啦啦有人幫自己d垃圾股票推到咁高
俾我都走 真係陪你癲到最後ss又點
d股價都係會跌到谷底
緊係自己食左先

大家幫手撚下啦

你都講到幫你偷賣股票 仲可以點打

轉實物股票

斷網

推

幫手諗下啦

連登兒女幫手諗下啦

應該係中國玩殘美國金融體系

盤後唔比賣